拉舒福特去撚咗邊？

49000

返左屋企了

唔好太過份

返左屋企溫書啦

華舒福呀ching

炒車